{
  "players": [
    {
      "Nom": "William Toumelin",
      "Poste": "G",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Pierre Pavia",
      "Poste": "D",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Charles Plun",
      "Poste": "D",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Thibault Rigal",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Maxime Pujol",
      "Poste": "D",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Axel Soldadi\u00e9",
      "Poste": "A",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Gregory Perrot",
      "Poste": "A",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Louis Vermeulen",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Nicolas Gardan",
      "Poste": "D",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Arthur Bouchet",
      "Poste": "D",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Arthur Couto",
      "Poste": "D",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Pierre Tarasinski",
      "Poste": "G",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Thibault Defaye",
      "Poste": "G",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Hicham Grerifa",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Nicolas Mitrano",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Abdel Jalil",
      "Poste": "A",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Emmanuel Pannier",
      "Poste": "A",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Florentin Reynaud",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Yoann Perzynski",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Walid Chouchi",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Abdel Ouachouo",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Zakaria Benihoud",
      "Poste": "A",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Mehdi Zerrouki",
      "Poste": "A",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Sofian Labrinssi",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Adrien Dugenet",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Mathieu Gadet",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Constant Augustin",
      "Poste": "D",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Giovanni Filippi",
      "Poste": "A",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Loris Traor\u00e9",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Thomas B. ",
      "Poste": "D",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Olivier Saint-Sa\u00ebns",
      "Poste": "D",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Amine Benalla",
      "Poste": "D",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Amine El Bahraoui",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    },
    {
      "Nom": "Adjmal Akhtari",
      "Poste": "M",
      "Infos": ""
    }
  ],
  "lineups": {
    "\u00c9quipe type": {
      "formation": "4-2-3-1",
      "details": {
        "G": [
          {
            "Nom": "William Toumelin",
            "Poste": "G",
            "Infos": "",
            "Numero": "1"
          }
        ],
        "D": [
          {
            "Nom": "Arthur Bouchet",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "3"
          },
          null,
          {
            "Nom": "Charles Plun",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "5"
          },
          {
            "Nom": "Constant Augustin",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "2"
          }
        ],
        "M": [
          {
            "Nom": "Thibault Rigal",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "8"
          },
          {
            "Nom": "Walid Chouchi",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "6"
          },
          {
            "Nom": "Louis Vermeulen",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "7"
          },
          {
            "Nom": "Yoann Perzynski",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "10"
          },
          {
            "Nom": "Axel Soldadi\u00e9",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "11"
          }
        ],
        "A": [
          {
            "Nom": "Gregory Perrot",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "9"
          }
        ]
      },
      "remplacants": []
    },
    "Forza viola 1": {
      "formation": "4-2-3-1",
      "details": {
        "G": [
          {
            "Nom": "William Toumelin",
            "Poste": "G",
            "Infos": "",
            "Numero": "1"
          }
        ],
        "D": [
          {
            "Nom": "Nicolas Gardan",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "3"
          },
          {
            "Nom": "Thibault Rigal",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "5"
          },
          {
            "Nom": "Pierre Pavia",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "4"
          },
          {
            "Nom": "Constant Augustin",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "2"
          }
        ],
        "M": [
          {
            "Nom": "Walid Chouchi",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "6"
          },
          {
            "Nom": "Nicolas Mitrano",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "8"
          },
          {
            "Nom": "Mehdi Zerrouki",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "7"
          },
          {
            "Nom": "Sofian Labrinssi",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "10"
          },
          {
            "Nom": "Emmanuel Pannier",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "11"
          }
        ],
        "A": [
          {
            "Nom": "Axel Soldadi\u00e9",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "9"
          }
        ]
      },
      "remplacants": []
    }
  },
  "matchs": {
    "ea36f931-3222-4de2-acae-e16b7c56b6dd": {
      "type": "Amical",
      "adversaire": "FORZA VIOLA FC",
      "date": "2025-09-11",
      "heure": "20:15",
      "domicile": "Ext\u00e9rieur",
      "journee": "#01",
      "nom_match": "\ud83e\udd1d 2025-09-11 : Amical - #01 -  FORZA VIOLA FC vs AFC",
      "lieu": "Stade Brice Taton",
      "formation": "4-2-3-1",
      "details": {
        "G": [
          {
            "Nom": "Pierre Tarasinski",
            "Poste": "G",
            "Infos": "",
            "Numero": "1"
          }
        ],
        "D": [
          {
            "Nom": "Nicolas Gardan",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "3"
          },
          {
            "Nom": "Thibault Rigal",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "5",
            "Capitaine": true
          },
          {
            "Nom": "Pierre Pavia",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "4"
          },
          {
            "Nom": "Constant Augustin",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "2"
          }
        ],
        "M": [
          {
            "Nom": "Walid Chouchi",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "6"
          },
          {
            "Nom": "Nicolas Mitrano",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "8"
          },
          {
            "Nom": "Mehdi Zerrouki",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "7"
          },
          {
            "Nom": "Sofian Labrinssi",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "10"
          },
          {
            "Nom": "Emmanuel Pannier",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "11"
          }
        ],
        "A": [
          {
            "Nom": "Axel Soldadi\u00e9",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "9"
          }
        ]
      },
      "remplacants": [
        {
          "Nom": "Maxime Pujol",
          "Numero": "12"
        },
        {
          "Nom": "Louis Vermeulen",
          "Numero": "13"
        },
        {
          "Nom": "Gregory Perrot",
          "Numero": "14"
        },
        {
          "Nom": "Thomas B. ",
          "Numero": "15"
        },
        {
          "Nom": "Giovanni Filippi",
          "Numero": "16"
        },
        {
          "Nom": "Abdel Jalil",
          "Numero": "17"
        },
        {
          "Nom": "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
          "Numero": "18"
        },
        {
          "Nom": "Hicham Grerifa",
          "Numero": "19"
        }
      ],
      "events": {
        "buteurs": {
          "Jos\u00e9 Mar\u00eda": 1,
          "Abdel Jalil": 1
        },
        "passeurs": {
          "Gregory Perrot": 1,
          "Mehdi Zerrouki": 1
        },
        "cartons_jaunes": {},
        "cartons_rouges": {},
        "buts_list": [
          [
            "CSC",
            ""
          ],
          [
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
            "Gregory Perrot"
          ],
          [
            "Abdel Jalil",
            "Mehdi Zerrouki"
          ]
        ],
        "notes": {},
        "csc_count": 1
      },
      "score": "3-6",
      "score_afc": 3,
      "score_adv": 6,
      "noted": true,
      "termine": true,
      "homme_du_match": "",
      "joueurs_disponibles": [
        "Pierre Pavia",
        "Thibault Rigal",
        "Maxime Pujol",
        "Axel Soldadi\u00e9",
        "Gregory Perrot",
        "Louis Vermeulen",
        "Nicolas Gardan",
        "Hicham Grerifa",
        "Nicolas Mitrano",
        "Abdel Jalil",
        "Emmanuel Pannier",
        "Walid Chouchi",
        "Mehdi Zerrouki",
        "Sofian Labrinssi",
        "Adrien Dugenet",
        "Mathieu Gadet",
        "Constant Augustin",
        "Giovanni Filippi",
        "Thomas B. ",
        "Pierre Tarasinski",
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda"
      ],
      "capitaine": "Thibault Rigal",
      "noter_joueurs": false,
      "revue_presse": "\u2014\n\n**Le mot des coachs :**\n\nBienvenus \u00e0 Constant, Mehdi et Jos\u00e9 dans l'\u00e9quipe et bon retour \u00e0 Sofian! Notre directeur sportif \u00e0 \u00e9t\u00e9 actif sur le march\u00e9 des transferts et a permis \u00e0 l'\u00e9quipe de se renforcer, avec des recrues d\u00e9j\u00e0 d\u00e9cisives dans un match... exp\u00e9rimental. \n\u2014\n\n**La rubrique L'Af\u00e9c\u00e9 Bien Claqu\u00e9e par l'Equipe Rocco :**\n\n*\u00ab\u00a06-3, le manque de pr\u00e9paration de Max se fait d\u00e9j\u00e0 sentir \u00bb*\n*\u00ab\u00a0Merci \u00e0 Thomas qui repart dans l'\u00e9quipe UNFP\u00a0\u00bb*\n*\u00ab\u00a0Apr\u00e8s ses deux d\u00e9faites de l'\u00e9t\u00e9, Thib le runner continue sur sa lanc\u00e9e\u00a0\u00bb*\n*\u00ab\u00a0Comme au 1er match de la World cup \u00e0 Dusseldorf, Mitra oublie le mode d'emploi de son pied gauche et donne du boulot aux ramasseurs de balles\u00a0\u00bb*\n*\u00ab Le mot du coach \"ne vous inqui\u00e9tez pas, vous jouerez a votre poste (quand on l'aura trouv\u00e9)\u00bb*\n*\u00ab Tara c'est une muraille (apr\u00e8s 45 minutes de match) ou (5 minutes avant de sortir) \u00bb*\n*\u00ab C'est qui le 10 ? Lequel ?? \u00bb*"
    },
    "98099698-9268-4596-80ac-e15a3ff1bb64": {
      "type": "Championnat",
      "adversaire": "INTERNAT FC",
      "date": "2025-09-24",
      "heure": "21:00",
      "domicile": "Domicile",
      "journee": "J01",
      "nom_match": "\ud83d\udcc8 2025-09-24 : Championnat - J01 - AFC vs INTERNAT FC",
      "lieu": "Club de Football Barradels, 2 Rue des Cyclamens, 31700 Blagnac",
      "formation": "4-2-3-1",
      "details": {
        "G": [
          {
            "Nom": "William Toumelin",
            "Poste": "G",
            "Infos": "",
            "Numero": "1"
          }
        ],
        "D": [
          {
            "Nom": "Nicolas Gardan",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "2"
          },
          {
            "Nom": "Constant Augustin",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "4"
          },
          {
            "Nom": "Pierre Pavia",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "5"
          },
          {
            "Nom": "Olivier Saint-Sa\u00ebns",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "3"
          }
        ],
        "M": [
          {
            "Nom": "Thibault Rigal",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "6",
            "Capitaine": true
          },
          {
            "Nom": "Walid Chouchi",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "8"
          },
          {
            "Nom": "Mehdi Zerrouki",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "7"
          },
          {
            "Nom": "Sofian Labrinssi",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "10"
          },
          {
            "Nom": "Emmanuel Pannier",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "11"
          }
        ],
        "A": [
          {
            "Nom": "Abdel Jalil",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "9"
          }
        ]
      },
      "remplacants": [
        {
          "Nom": "Adrien Dugenet",
          "Numero": "12"
        },
        {
          "Nom": "Arthur Couto",
          "Numero": "13"
        },
        {
          "Nom": "Hicham Grerifa",
          "Numero": "14"
        },
        {
          "Nom": "Nicolas Mitrano",
          "Numero": "15"
        }
      ],
      "events": {
        "buteurs": {
          "Abdel Jalil": 3,
          "Thibault Rigal": 1
        },
        "passeurs": {
          "Emmanuel Pannier": 1,
          "Mehdi Zerrouki": 1,
          "Arthur Couto": 1,
          "Walid Chouchi": 1
        },
        "cartons_jaunes": {},
        "cartons_rouges": {},
        "buts_list": [
          [
            "Abdel Jalil",
            "Emmanuel Pannier"
          ],
          [
            "Thibault Rigal",
            "Walid Chouchi"
          ],
          [
            "Abdel Jalil",
            "Mehdi Zerrouki"
          ],
          [
            "Abdel Jalil",
            "Arthur Couto"
          ]
        ],
        "notes": {},
        "csc_count": 0
      },
      "score": "4-3",
      "score_afc": 4,
      "score_adv": 3,
      "noted": true,
      "termine": true,
      "homme_du_match": "",
      "joueurs_disponibles": [
        "Abdel Jalil",
        "Mehdi Zerrouki",
        "Arthur Couto",
        "Constant Augustin",
        "Nicolas Gardan",
        "Pierre Pavia",
        "Thibault Rigal",
        "William Toumelin",
        "Adrien Dugenet",
        "Hicham Grerifa",
        "Nicolas Mitrano",
        "Sofian Labrinssi",
        "Emmanuel Pannier",
        "Olivier Saint-Sa\u00ebns",
        "Walid Chouchi"
      ],
      "capitaine": "Thibault Rigal",
      "noter_joueurs": false,
      "revue_presse": "-\nQuelle entr\u00e9e en mati\u00e8re pour l'AFC dans ce championnat FSGT Promotion Excellence ! \n\n\nL'\u00e9quipe commence bien avec **Manu** qui trouve **Abdel** dans la profondeur pour l\u2019ouverture du score *(1-0)*. La joie est de courte dur\u00e9e : l\u2019adversaire \u00e9galise dans la foul\u00e9e *(1-1)*. Le score en restera l\u00e0 \u00e0 la mi-temps. \n\nAu retour des vestiaires luxueux des Barradels, l\u2019\u00e9quipe continue de pousser. Sur un coup franc MILLIM\u00c9TR\u00c9 aux 45 m\u00e8tres (du droit je pr\u00e9cise), **Walid**, qui ne jouait pourtant pas \u00e0 son poste habituel de lat\u00e9ral gauche, trouve **Thibault R.**, notre nouveau capitaine cette saison, qui s'illustre d'une reprise non pas du tibia mais d\u2019un plat du pied clinique au point de penalty *(2-1)*. Propre. \n\nOn le dit trop souvent, il ne faut pas se rel\u00e2cher dans les minutes qui suivent un but, mais l'adversaire nous punit \u00e0 nouveau *(2-2)*. \n\nMais le mental est l\u00e0, **Arthur C.** fait une bonne entr\u00e9e  et combine avec **Abdel**, qui signe son doubl\u00e9 *(3-2)*. \n\nChef-d\u2019\u0153uvre ensuite avec le d\u00e9gagement de **Will** et le contr\u00f4le scotch de **Sofian**, tr\u00e8s juste en n\u00b010 ce soir, qui trouve **Abdel** pour un tripl\u00e9 historique *(4-2)*. **Abdel** qui sera remplac\u00e9 dans la foul\u00e9e sous la standing-ovation du public, lancera \u00e0 nos micros :  \"Je ne veux pas mettre le 4\u00e8me, m\u00eame **Axel** n'a pas fait \u00e7a\".\n\nLa fin du match est chaude, les adversaires r\u00e9duisent l\u2019\u00e9cart *(4-3)*, mais la muraille **Will** \u2013 malgr\u00e9 une blessure qui ne le l\u00e2che pas au genou, d\u00e8s la 30e minute \u2013 sort le match de sa vie : 18 arr\u00eats selon Opta. \nDe quoi tenir la victoire jusqu\u2019au bout d'un match tr\u00e8s correct et agr\u00e9able.\n\n\nLes consignes du Coach **Mitrano** auront \u00e9t\u00e9 respect\u00e9es: de l'intensit\u00e9, des duels et...des duels ! On notera \u00e9galement la talonnade et le petit pont de **Nicolas Gardan**, qui veut absolument l\u00e2cher les gants, une charni\u00e8re centrale **Constant**-**Pipa** solide et la bonne entr\u00e9e d\u2019**Hicham**."
    },
    "60971cf0-b8a5-4090-baa7-cf81945a9fd1": {
      "type": "Coupe",
      "adversaire": "AS DRT",
      "date": "2025-10-01",
      "heure": "21:00",
      "domicile": "Domicile",
      "journee": "Poules",
      "nom_match": "\ud83c\udfc6 2025-10-01 : Coupe - Poules - AFC vs AS DRT",
      "lieu": "Club de Football Barradels, 2 Rue des Cyclamens, 31700 Blagnac",
      "formation": "4-2-3-1",
      "details": {
        "G": [
          {
            "Nom": "William Toumelin",
            "Poste": "G",
            "Infos": "",
            "Numero": "1",
            "Capitaine": false
          }
        ],
        "D": [
          {
            "Nom": "Hicham Grerifa",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "3",
            "Capitaine": false
          },
          {
            "Nom": "Constant Augustin",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "4",
            "Capitaine": false
          },
          {
            "Nom": "Pierre Pavia",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "5",
            "Capitaine": false
          },
          {
            "Nom": "Olivier Saint-Sa\u00ebns",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "2",
            "Capitaine": false
          }
        ],
        "M": [
          {
            "Nom": "Nicolas Mitrano",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "10",
            "Capitaine": false
          },
          {
            "Nom": "Arthur Couto",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "7",
            "Capitaine": false
          },
          {
            "Nom": "Gregory Perrot",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "8",
            "Capitaine": false
          },
          {
            "Nom": "Thibault Rigal",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "6",
            "Capitaine": true
          },
          {
            "Nom": "Mehdi Zerrouki",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "11",
            "Capitaine": false
          }
        ],
        "A": [
          {
            "Nom": "Abdel Jalil",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "9",
            "Capitaine": false
          }
        ]
      },
      "remplacants": [
        {
          "Nom": "Adrien Dugenet",
          "Numero": "12"
        },
        {
          "Nom": "Louis Vermeulen",
          "Numero": "13"
        },
        {
          "Nom": "Arthur Bouchet",
          "Numero": "14"
        },
        {
          "Nom": "Amine El Bahraoui",
          "Numero": "15"
        },
        {
          "Nom": "Adjmal Akhtari",
          "Numero": "16"
        }
      ],
      "events": {
        "buteurs": {},
        "passeurs": {},
        "cartons_jaunes": {
          "Louis Vermeulen": 1
        },
        "cartons_rouges": {},
        "buts_list": [],
        "notes": {},
        "csc_count": 0
      },
      "score": "0-0",
      "score_afc": 0,
      "score_adv": 0,
      "noted": true,
      "termine": true,
      "homme_du_match": "Pierre Pavia",
      "joueurs_disponibles": [
        "Thibault Rigal",
        "Nicolas Mitrano",
        "Nicolas Gardan",
        "Louis Vermeulen",
        "Pierre Pavia",
        "Arthur Couto",
        "Abdel Jalil",
        "Constant Augustin",
        "Arthur Bouchet",
        "Hicham Grerifa",
        "Adrien Dugenet",
        "Adjmal Akhtari",
        "Emmanuel Pannier",
        "Gregory Perrot",
        "William Toumelin",
        "Amine El Bahraoui",
        "Mehdi Zerrouki",
        "Olivier Saint-Sa\u00ebns"
      ],
      "capitaine": "Thibault Rigal",
      "noter_joueurs": false,
      "revue_presse": "\nL\u2019AFC a d\u00e9marr\u00e9 sa campagne de coupe par un match aussi intense que st\u00e9rile : beaucoup de muscles, beaucoup de c\u0153ur\u2026 mais z\u00e9ro but au compteur. Bref, un 0-0 solide, avec quelques frayeurs, un soup\u00e7on de pol\u00e9miques et pas mal de sueur.\n\n\u2e3b\n\nPremi\u00e8re mi-temps\n\t\u2022\tL\u2019AFC a montr\u00e9 les crocs d\u00e8s le d\u00e9part, enfin apr\u00e8s 5-10 minutes de r\u00e9veil musculaire o\u00f9 l'on a tendance \u00e0 s'aligner sur le niveau de l'adversaire... Mais apr\u00e8s quelques minutes en effet : pr\u00e9sence physique, duels gagn\u00e9s et d\u00e9fense bien huil\u00e9e.\n\t\u2022\tLes d\u00e9fenseurs ? Un vrai mur de briques, bien align\u00e9, qui a refroidi les ardeurs adverses. La charni\u00e8re Pipa Constant, c'est le PC securit\u00e9 de l'AFC ! \n\t\u2022\t**Hicham** a tent\u00e9 la \u00ab faute tactique de l\u2019ann\u00e9e \u00bb \u00e0 la 10\u1d49 : une poussette dans le dos qui sentait le rouge si le num\u00e9ro 10 adverse n'en avait pas fait des caisses en tombant \u00e0 l'italienne. L\u2019arbitre, apr\u00e8s avoir demand\u00e9 leur avis aux joueurs, a ferm\u00e9 les yeux sur le carton, pas sur le coup franc. Merci l\u2019arbitrage local du Santiago Barradels! \nCoup franc d'ailleurs extr\u00eamement dangereux, tir\u00e9 au ras du mur en force, d\u00e9tourn\u00e9 par le mur puis par **Will** en corner qui sort l\u00e0 un de ses plus beaux arr\u00eats du match\n\t\u2022\tNotre **Thibault \u00ab\u00a0Kiral\u00a0\u00bb** national a eu une \u00e9norme occase : ballon parfait, cage grande ouverte\u2026 et tir manqu\u00e9: une passe dans le ventre du gardien en somme, On va dire que c\u2019\u00e9tait pour garder le suspense.\n\t\u2022\tNotre gardien ? Sobre, appliqu\u00e9, sans faute \u2014 pas d\u2019arr\u00eat de gala mais z\u00e9ro boulette. Du boulot bien propre.\n\nDeuxi\u00e8me mi-temps\n\t\u2022\tLe rythme a grimp\u00e9 d\u2019un cran : plus de pressing, plus d\u2019envie, mais toujours pas de but.\n\t\u2022\tLes d\u00e9fenseurs ont encore assur\u00e9 le b\u00e9ton arm\u00e9 jusqu\u2019au coup de sifflet final.\n\t\u2022\t**Thibault**, encore lui, s\u2019est fait d\u00e9couper dans la surface\u2026 penalty \u00e9vident sauf pour l\u2019arbitre, qui a d'avantage entendu le cri \u00e0 peine forc\u00e9 de **Thibault Rigueule** que la semelle adverse par derri\u00e8re.\n\t\u2022\t**Louis** a bien failli transformer le match en UFC Fight Night \u2014 heureusement, ses co\u00e9quipiers ont jou\u00e9 les pompiers de service sans se faire \"monter en l'air\" par le num\u00e9ro 4 adverse qui n'avait rien d'un enfant de coeur.\n\t\u2022\tLes recrues **Adjmal** et **Amine** ont enfin go\u00fbt\u00e9 au maillot AFC : courses g\u00e9n\u00e9reuses, \u00e9nergie, et surtout pas peur d\u2019aller au charbon. Bon signe. \n\nConclusion\n\nMatch Jean-Claude Duss : beaucoup tent\u00e9, jamais conclu. D\u00e9fensivement, c\u2019est du costaud ; offensivement, il reste un petit d\u00e9tail \u00e0 r\u00e9gler\u2026 marquer. La suite de la coupe promet d\u2019\u00eatre anim\u00e9e si l\u2019\u00e9quipe continue avec la m\u00eame combativit\u00e9 (et un peu plus de pr\u00e9cision devant le but).\n\nOn gardera le mot du coach: on reste invaincu cette saison les gars!"
    },
    "e75c3488-d727-423d-88ed-b02413c0b724": {
      "type": "Championnat",
      "adversaire": "ALTRAN FOOT",
      "date": "2025-10-09",
      "heure": "21:00",
      "domicile": "Ext\u00e9rieur",
      "journee": "J02",
      "nom_match": "\ud83d\udcc8 2025-10-09 : Championnat - J02 -  ALTRAN FOOT vs AFC",
      "lieu": "Club de Football Barradels, 2 Rue des Cyclamens, 31700 Blagnac",
      "formation": "4-2-3-1",
      "details": {
        "G": [
          {
            "Nom": "Pierre Tarasinski",
            "Poste": "G",
            "Infos": "",
            "Numero": "1",
            "Capitaine": false
          }
        ],
        "D": [
          null,
          null,
          {
            "Nom": "Pierre Pavia",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "5",
            "Capitaine": false
          },
          {
            "Nom": "Olivier Saint-Sa\u00ebns",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "2",
            "Capitaine": false
          }
        ],
        "M": [
          null,
          {
            "Nom": "Arthur Couto",
            "Poste": "D",
            "Infos": "",
            "Numero": "6",
            "Capitaine": false
          },
          null,
          {
            "Nom": "Sofian Labrinssi",
            "Poste": "M",
            "Infos": "",
            "Numero": "10",
            "Capitaine": false
          },
          {
            "Nom": "Axel Soldadi\u00e9",
            "Poste": "A",
            "Infos": "",
            "Numero": "11",
            "Capitaine": false
          }
        ],
        "A": [
          null
        ]
      },
      "remplacants": [],
      "events": {
        "buteurs": {},
        "passeurs": {},
        "cartons_jaunes": {},
        "cartons_rouges": {},
        "notes": {},
        "csc": [],
        "csc_count": 0,
        "buts_list": []
      },
      "score": "",
      "score_afc": 0,
      "score_adv": 0,
      "noted": false,
      "termine": false,
      "homme_du_match": "",
      "joueurs_disponibles": [
        "Louis Vermeulen",
        "Axel Soldadi\u00e9",
        "Maxime Pujol",
        "Pierre Tarasinski",
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "Nicolas Mitrano",
        "Nicolas Gardan",
        "Pierre Pavia",
        "Arthur Couto",
        "Sofian Labrinssi",
        "Olivier Saint-Sa\u00ebns",
        "Abdel Jalil",
        "William Toumelin",
        "Adjmal Akhtari",
        "Hicham Grerifa"
      ],
      "capitaine": ""
    },
    "1b9c308c-5510-4c77-bce1-930df7ce59f6": {
      "type": "Coupe",
      "adversaire": "FOOT APEM",
      "date": "2025-10-15",
      "heure": "21:00",
      "domicile": "Domicile",
      "journee": "Poules",
      "nom_match": "\ud83c\udfc6 2025-10-15 : Coupe - Poules - AFC vs FOOT APEM",
      "lieu": "Club de Football Barradels, 2 Rue des Cyclamens, 31700 Blagnac",
      "formation": "",
      "details": [],
      "remplacants": [],
      "events": {
        "buteurs": {},
        "passeurs": {},
        "cartons_jaunes": {},
        "cartons_rouges": {},
        "notes": {},
        "csc": [],
        "csc_count": 0,
        "buts_list": []
      },
      "score": "",
      "score_afc": 0,
      "score_adv": 0,
      "noted": false,
      "termine": false,
      "homme_du_match": "",
      "joueurs_disponibles": [
        "Abdel Jalil",
        "Axel Soldadi\u00e9",
        "Emmanuel Pannier",
        "Giovanni Filippi",
        "Gregory Perrot",
        "Mehdi Zerrouki",
        "Zakaria Benihoud",
        "Amine Benalla",
        "Arthur Bouchet",
        "Arthur Couto",
        "Charles Plun",
        "Constant Augustin",
        "Maxime Pujol",
        "Nicolas Gardan",
        "Pierre Pavia",
        "Thibault Rigal",
        "Thomas B. ",
        "Pierre Tarasinski",
        "Thibault Defaye",
        "William Toumelin",
        "Abdel Ouachouo",
        "Adrien Dugenet",
        "Florentin Reynaud",
        "Hicham Grerifa",
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "Loris Traor\u00e9",
        "Louis Vermeulen",
        "Mathieu Gadet",
        "Nicolas Mitrano",
        "Sofian Labrinssi",
        "Walid Chouchi",
        "Yoann Perzynski"
      ]
    },
    "7a4ad109-3d90-4f38-b8ae-5fe83c4eea19": {
      "type": "Coupe",
      "adversaire": "FOOT POTO",
      "date": "2025-10-22",
      "heure": "20:00",
      "domicile": "Ext\u00e9rieur",
      "journee": "Poules",
      "nom_match": "\ud83c\udfc6 2025-10-22 : Coupe - Poules -  FOOT POTO vs AFC",
      "lieu": "Stade de foot Lardennes",
      "formation": "",
      "details": [],
      "remplacants": [],
      "events": {
        "buteurs": {},
        "passeurs": {},
        "cartons_jaunes": {},
        "cartons_rouges": {},
        "notes": {},
        "csc": [],
        "csc_count": 0,
        "buts_list": []
      },
      "score": "",
      "score_afc": 0,
      "score_adv": 0,
      "noted": false,
      "termine": false,
      "homme_du_match": "",
      "joueurs_disponibles": [
        "Abdel Jalil",
        "Axel Soldadi\u00e9",
        "Emmanuel Pannier",
        "Giovanni Filippi",
        "Gregory Perrot",
        "Mehdi Zerrouki",
        "Zakaria Benihoud",
        "Amine Benalla",
        "Arthur Bouchet",
        "Arthur Couto",
        "Charles Plun",
        "Constant Augustin",
        "Maxime Pujol",
        "Nicolas Gardan",
        "Pierre Pavia",
        "Thibault Rigal",
        "Thomas B. ",
        "Pierre Tarasinski",
        "Thibault Defaye",
        "William Toumelin",
        "Abdel Ouachouo",
        "Adrien Dugenet",
        "Florentin Reynaud",
        "Hicham Grerifa",
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "Loris Traor\u00e9",
        "Louis Vermeulen",
        "Mathieu Gadet",
        "Nicolas Mitrano",
        "Sofian Labrinssi",
        "Walid Chouchi",
        "Yoann Perzynski"
      ]
    },
    "5e01ed39-b8b0-421e-8c5b-68a36b057bd2": {
      "type": "Championnat",
      "adversaire": "TOAC 2",
      "date": "2025-10-31",
      "heure": "20:30",
      "domicile": "Ext\u00e9rieur",
      "journee": "J03",
      "nom_match": "\ud83d\udcc8 2025-10-31 : Championnat - J03 -  TOAC 2 vs AFC",
      "lieu": "TOAC, chemin de Garric",
      "formation": "",
      "details": [],
      "remplacants": [],
      "events": {
        "buteurs": {},
        "passeurs": {},
        "cartons_jaunes": {},
        "cartons_rouges": {},
        "notes": {},
        "csc": [],
        "csc_count": 0,
        "buts_list": []
      },
      "score": "",
      "score_afc": 0,
      "score_adv": 0,
      "noted": false,
      "termine": false,
      "homme_du_match": "",
      "joueurs_disponibles": [
        "Abdel Jalil",
        "Axel Soldadi\u00e9",
        "Emmanuel Pannier",
        "Giovanni Filippi",
        "Gregory Perrot",
        "Mehdi Zerrouki",
        "Zakaria Benihoud",
        "Amine Benalla",
        "Arthur Bouchet",
        "Arthur Couto",
        "Charles Plun",
        "Constant Augustin",
        "Maxime Pujol",
        "Nicolas Gardan",
        "Pierre Pavia",
        "Thibault Rigal",
        "Thomas B. ",
        "Pierre Tarasinski",
        "Thibault Defaye",
        "William Toumelin",
        "Abdel Ouachouo",
        "Adrien Dugenet",
        "Florentin Reynaud",
        "Hicham Grerifa",
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "Loris Traor\u00e9",
        "Louis Vermeulen",
        "Mathieu Gadet",
        "Nicolas Mitrano",
        "Sofian Labrinssi",
        "Walid Chouchi",
        "Yoann Perzynski"
      ]
    },
    "24b8ea29-bd98-4114-8e4c-662b611e923e": {
      "type": "Coupe",
      "adversaire": "ASFP LUSITANOS",
      "date": "2025-11-05",
      "heure": "21:00",
      "domicile": "Domicile",
      "journee": "Poules",
      "nom_match": "\ud83c\udfc6 2025-11-05 : Coupe - Poules - AFC vs ASFP LUSITANOS",
      "lieu": "Club de Football Barradels, 2 Rue des Cyclamens, 31700 Blagnac",
      "formation": "",
      "details": [],
      "remplacants": [],
      "events": {
        "buteurs": {},
        "passeurs": {},
        "cartons_jaunes": {},
        "cartons_rouges": {},
        "notes": {},
        "csc": [],
        "csc_count": 0,
        "buts_list": []
      },
      "score": "",
      "score_afc": 0,
      "score_adv": 0,
      "noted": false,
      "termine": false,
      "homme_du_match": "",
      "joueurs_disponibles": [
        "Abdel Jalil",
        "Axel Soldadi\u00e9",
        "Emmanuel Pannier",
        "Giovanni Filippi",
        "Gregory Perrot",
        "Mehdi Zerrouki",
        "Zakaria Benihoud",
        "Amine Benalla",
        "Arthur Bouchet",
        "Arthur Couto",
        "Charles Plun",
        "Constant Augustin",
        "Maxime Pujol",
        "Nicolas Gardan",
        "Pierre Pavia",
        "Thibault Rigal",
        "Thomas B. ",
        "Pierre Tarasinski",
        "Thibault Defaye",
        "William Toumelin",
        "Abdel Ouachouo",
        "Adrien Dugenet",
        "Florentin Reynaud",
        "Hicham Grerifa",
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "Loris Traor\u00e9",
        "Louis Vermeulen",
        "Mathieu Gadet",
        "Nicolas Mitrano",
        "Sofian Labrinssi",
        "Walid Chouchi",
        "Yoann Perzynski"
      ]
    },
    "447adea2-eb9a-4ab4-936d-bae8618faf1c": {
      "type": "Championnat",
      "adversaire": "FORZA VIOLA FC",
      "date": "2025-11-20",
      "heure": "20:15",
      "domicile": "Ext\u00e9rieur",
      "journee": "J04",
      "nom_match": "\ud83d\udcc8 2025-11-20 : Championnat - J04 -  FORZA VIOLA FC vs AFC",
      "lieu": "Stade Brice Taton",
      "formation": "",
      "details": [],
      "remplacants": [],
      "events": {
        "buteurs": {},
        "passeurs": {},
        "cartons_jaunes": {},
        "cartons_rouges": {},
        "notes": {},
        "csc": [],
        "csc_count": 0,
        "buts_list": []
      },
      "score": "",
      "score_afc": 0,
      "score_adv": 0,
      "noted": false,
      "termine": false,
      "homme_du_match": "",
      "joueurs_disponibles": [
        "Abdel Jalil",
        "Axel Soldadi\u00e9",
        "Emmanuel Pannier",
        "Giovanni Filippi",
        "Gregory Perrot",
        "Mehdi Zerrouki",
        "Zakaria Benihoud",
        "Amine Benalla",
        "Arthur Bouchet",
        "Arthur Couto",
        "Charles Plun",
        "Constant Augustin",
        "Maxime Pujol",
        "Nicolas Gardan",
        "Pierre Pavia",
        "Thibault Rigal",
        "Thomas B. ",
        "Pierre Tarasinski",
        "Thibault Defaye",
        "William Toumelin",
        "Abdel Ouachouo",
        "Adrien Dugenet",
        "Florentin Reynaud",
        "Hicham Grerifa",
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "Loris Traor\u00e9",
        "Louis Vermeulen",
        "Mathieu Gadet",
        "Nicolas Mitrano",
        "Sofian Labrinssi",
        "Walid Chouchi",
        "Yoann Perzynski"
      ]
    },
    "91916a6b-5bb7-43dc-a7f9-1d59a784a1a0": {
      "type": "Championnat",
      "adversaire": "CHU TOULOUSE FC",
      "date": "2025-11-26",
      "heure": "21:00",
      "domicile": "Ext\u00e9rieur",
      "journee": "J05",
      "nom_match": "\ud83d\udcc8 2025-11-26 : Championnat - J05 -  CHU TOULOUSE FC vs AFC",
      "lieu": "Club de Football Barradels, 2 Rue des Cyclamens, 31700 Blagnac",
      "formation": "",
      "details": [],
      "remplacants": [],
      "events": {
        "buteurs": {},
        "passeurs": {},
        "cartons_jaunes": {},
        "cartons_rouges": {},
        "notes": {},
        "csc": [],
        "csc_count": 0,
        "buts_list": []
      },
      "score": "",
      "score_afc": 0,
      "score_adv": 0,
      "noted": false,
      "termine": false,
      "homme_du_match": "",
      "joueurs_disponibles": [
        "Abdel Jalil",
        "Axel Soldadi\u00e9",
        "Emmanuel Pannier",
        "Giovanni Filippi",
        "Gregory Perrot",
        "Mehdi Zerrouki",
        "Zakaria Benihoud",
        "Amine Benalla",
        "Arthur Bouchet",
        "Arthur Couto",
        "Charles Plun",
        "Constant Augustin",
        "Maxime Pujol",
        "Nicolas Gardan",
        "Pierre Pavia",
        "Thibault Rigal",
        "Thomas B. ",
        "Pierre Tarasinski",
        "Thibault Defaye",
        "William Toumelin",
        "Abdel Ouachouo",
        "Adrien Dugenet",
        "Florentin Reynaud",
        "Hicham Grerifa",
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "Loris Traor\u00e9",
        "Louis Vermeulen",
        "Mathieu Gadet",
        "Nicolas Mitrano",
        "Sofian Labrinssi",
        "Walid Chouchi",
        "Yoann Perzynski"
      ]
    },
    "9b2aa03e-aafd-4e95-854b-9fe105fd3ff2": {
      "type": "Championnat",
      "adversaire": "LIEBHERR FOOT",
      "date": "2025-12-03",
      "heure": "21:00",
      "domicile": "Domicile",
      "journee": "J06",
      "nom_match": "\ud83d\udcc8 2025-12-03 : Championnat - J06 - AFC vs LIEBHERR FOOT",
      "lieu": "Club de Football Barradels, 2 Rue des Cyclamens, 31700 Blagnac",
      "formation": "",
      "details": [],
      "remplacants": [],
      "events": {
        "buteurs": {},
        "passeurs": {},
        "cartons_jaunes": {},
        "cartons_rouges": {},
        "notes": {},
        "csc": [],
        "csc_count": 0,
        "buts_list": []
      },
      "score": "",
      "score_afc": 0,
      "score_adv": 0,
      "noted": false,
      "termine": false,
      "homme_du_match": "",
      "joueurs_disponibles": [
        "Abdel Jalil",
        "Axel Soldadi\u00e9",
        "Emmanuel Pannier",
        "Giovanni Filippi",
        "Gregory Perrot",
        "Mehdi Zerrouki",
        "Zakaria Benihoud",
        "Amine Benalla",
        "Arthur Bouchet",
        "Arthur Couto",
        "Charles Plun",
        "Constant Augustin",
        "Maxime Pujol",
        "Nicolas Gardan",
        "Pierre Pavia",
        "Thibault Rigal",
        "Thomas B. ",
        "Pierre Tarasinski",
        "Thibault Defaye",
        "William Toumelin",
        "Abdel Ouachouo",
        "Adrien Dugenet",
        "Florentin Reynaud",
        "Hicham Grerifa",
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "Loris Traor\u00e9",
        "Louis Vermeulen",
        "Mathieu Gadet",
        "Nicolas Mitrano",
        "Sofian Labrinssi",
        "Walid Chouchi",
        "Yoann Perzynski"
      ]
    },
    "12e40d0e-97c6-49d4-a021-b2ea4324e266": {
      "type": "Championnat",
      "adversaire": "ATHLETICO TOLOSA B",
      "date": "2025-12-10",
      "heure": "21:00",
      "domicile": "Ext\u00e9rieur",
      "journee": "J07",
      "nom_match": "\ud83d\udcc8 2025-12-10 : Championnat - J07 -  ATHLETICO TOLOSA B vs AFC",
      "lieu": "Club de Football Barradels, 2 Rue des Cyclamens, 31700 Blagnac",
      "formation": "",
      "details": [],
      "remplacants": [],
      "events": {
        "buteurs": {},
        "passeurs": {},
        "cartons_jaunes": {},
        "cartons_rouges": {},
        "notes": {},
        "csc": [],
        "csc_count": 0,
        "buts_list": []
      },
      "score": "",
      "score_afc": 0,
      "score_adv": 0,
      "noted": false,
      "termine": false,
      "homme_du_match": "",
      "joueurs_disponibles": [
        "Abdel Jalil",
        "Axel Soldadi\u00e9",
        "Emmanuel Pannier",
        "Giovanni Filippi",
        "Gregory Perrot",
        "Mehdi Zerrouki",
        "Zakaria Benihoud",
        "Amine Benalla",
        "Arthur Bouchet",
        "Arthur Couto",
        "Charles Plun",
        "Constant Augustin",
        "Maxime Pujol",
        "Nicolas Gardan",
        "Pierre Pavia",
        "Thibault Rigal",
        "Thomas B. ",
        "Pierre Tarasinski",
        "Thibault Defaye",
        "William Toumelin",
        "Abdel Ouachouo",
        "Adrien Dugenet",
        "Florentin Reynaud",
        "Hicham Grerifa",
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "Loris Traor\u00e9",
        "Louis Vermeulen",
        "Mathieu Gadet",
        "Nicolas Mitrano",
        "Sofian Labrinssi",
        "Walid Chouchi",
        "Yoann Perzynski"
      ]
    },
    "68259116-1241-4021-8cb3-986911d38d48": {
      "type": "Championnat",
      "adversaire": "AS DRT",
      "date": "2025-12-17",
      "heure": "21:00",
      "domicile": "Ext\u00e9rieur",
      "journee": "J08",
      "nom_match": "\ud83d\udcc8 2025-12-17 : Championnat - J08 -  AS DRT vs AFC",
      "lieu": "Club de Football Barradels, 2 Rue des Cyclamens, 31700 Blagnac",
      "formation": "",
      "details": [],
      "remplacants": [],
      "events": {
        "buteurs": {},
        "passeurs": {},
        "cartons_jaunes": {},
        "cartons_rouges": {},
        "notes": {},
        "csc": [],
        "csc_count": 0,
        "buts_list": []
      },
      "score": "",
      "score_afc": 0,
      "score_adv": 0,
      "noted": false,
      "termine": false,
      "homme_du_match": "",
      "joueurs_disponibles": [
        "Abdel Jalil",
        "Axel Soldadi\u00e9",
        "Emmanuel Pannier",
        "Giovanni Filippi",
        "Gregory Perrot",
        "Mehdi Zerrouki",
        "Zakaria Benihoud",
        "Amine Benalla",
        "Arthur Bouchet",
        "Arthur Couto",
        "Charles Plun",
        "Constant Augustin",
        "Maxime Pujol",
        "Nicolas Gardan",
        "Pierre Pavia",
        "Thibault Rigal",
        "Thomas B. ",
        "Pierre Tarasinski",
        "Thibault Defaye",
        "William Toumelin",
        "Abdel Ouachouo",
        "Adrien Dugenet",
        "Florentin Reynaud",
        "Hicham Grerifa",
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "Loris Traor\u00e9",
        "Louis Vermeulen",
        "Mathieu Gadet",
        "Nicolas Mitrano",
        "Sofian Labrinssi",
        "Walid Chouchi",
        "Yoann Perzynski"
      ]
    },
    "827f2a57-2779-441f-b1eb-887521071b01": {
      "type": "Championnat",
      "adversaire": "ASFP LUSITANOS",
      "date": "2026-01-07",
      "heure": "21:00",
      "domicile": "Domicile",
      "journee": "J09",
      "nom_match": "\ud83d\udcc8 2026-01-07 : Championnat - J09 - AFC vs ASFP LUSITANOS",
      "lieu": "Club de Football Barradels, 2 Rue des Cyclamens, 31700 Blagnac",
      "formation": "",
      "details": [],
      "remplacants": [],
      "events": {
        "buteurs": {},
        "passeurs": {},
        "cartons_jaunes": {},
        "cartons_rouges": {},
        "notes": {},
        "csc": [],
        "csc_count": 0,
        "buts_list": []
      },
      "score": "",
      "score_afc": 0,
      "score_adv": 0,
      "noted": false,
      "termine": false,
      "homme_du_match": "",
      "joueurs_disponibles": [
        "Abdel Jalil",
        "Axel Soldadi\u00e9",
        "Emmanuel Pannier",
        "Giovanni Filippi",
        "Gregory Perrot",
        "Mehdi Zerrouki",
        "Zakaria Benihoud",
        "Amine Benalla",
        "Arthur Bouchet",
        "Arthur Couto",
        "Charles Plun",
        "Constant Augustin",
        "Maxime Pujol",
        "Nicolas Gardan",
        "Pierre Pavia",
        "Thibault Rigal",
        "Thomas B. ",
        "Pierre Tarasinski",
        "Thibault Defaye",
        "William Toumelin",
        "Abdel Ouachouo",
        "Adrien Dugenet",
        "Florentin Reynaud",
        "Hicham Grerifa",
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
        "Loris Traor\u00e9",
        "Louis Vermeulen",
        "Mathieu Gadet",
        "Nicolas Mitrano",
        "Sofian Labrinssi",
        "Walid Chouchi",
        "Yoann Perzynski"
      ]
    }
  },
  "adversaires": [
    "ATHLETICO TOLOSA B",
    "FORZA VIOLA FC",
    "ALTRAN FOOT",
    "ASFP LUSITANOS",
    "TOAC 2",
    "AS DRT",
    "INTERNAT FC",
    "CHU TOULOUSE FC",
    "LIEBHERR FOOT"
  ],
  "championnat_scores": {
    "J01": [
      {
        "domicile": "AFC",
        "score_dom": 4,
        "exterieur": "INTERNAT FC",
        "score_ext": 3
      },
      {
        "domicile": "ASFP LUSITANOS",
        "score_dom": 3,
        "exterieur": "CHU TOULOUSE FC",
        "score_ext": 4
      },
      {
        "domicile": "AS DRT",
        "score_dom": 1,
        "exterieur": "ALTRAN FOOT",
        "score_ext": 5
      },
      {
        "domicile": "FORZA VIOLA FC",
        "score_dom": 3,
        "exterieur": "LIEBHERR FOOT",
        "score_ext": 1
      }
    ]
  },
  "profondeur_effectif": {
    "4-2-3-1": {
      "G": {
        "0": [
          "William Toumelin",
          "Thibault Defaye",
          "Pierre Tarasinski",
          ""
        ]
      },
      "D": {
        "0": [
          "Arthur Bouchet",
          "Nicolas Gardan",
          ""
        ],
        "1": [],
        "2": [
          "Charles Plun",
          "Pierre Pavia",
          ""
        ],
        "3": [
          "Constant Augustin",
          "Arthur Couto",
          "Pierre Pavia",
          ""
        ]
      },
      "M": {
        "0": [
          "Thibault Rigal",
          "Florentin Reynaud",
          "Louis Vermeulen",
          "Yoann Perzynski",
          "Nicolas Mitrano",
          ""
        ],
        "1": [
          "Maxime Pujol",
          "Walid Chouchi",
          "Yoann Perzynski",
          "Adrien Dugenet",
          ""
        ],
        "2": [
          "Louis Vermeulen",
          "Mehdi Zerrouki",
          "Axel Soldadi\u00e9",
          ""
        ],
        "3": [
          "Yoann Perzynski",
          "Abdel Ouachouo",
          "Louis Vermeulen",
          "Florentin Reynaud",
          "Sofian Labrinssi",
          ""
        ],
        "4": [
          "Axel Soldadi\u00e9",
          "Abdel Jalil",
          "Emmanuel Pannier",
          "Nicolas Gardan",
          "Giovanni Filippi",
          ""
        ]
      },
      "A": {
        "0": [
          "Gregory Perrot",
          "Axel Soldadi\u00e9",
          "Abdel Jalil",
          ""
        ]
      }
    }
  }
}